6月27日 - 沈誕

個市跌左2千幾點同師父慶祝

師父生日快樂

倒數5日